### Завдання 1

Створіть у проекті віртуальне оточення virtualenv з назвою test_venv та активуйте його у проекті. Додайте й нього наступний перелік інструментів:
* python 3.8;
* Django 3.2;
* Beautiful Soup 3
* Pillow 2.3.0.
Деактивуйте його.

---

### Завдання 2

Створіть у проекті віртуальне оточення poetry з назвою test_poetry та активуйте його у проекті(https://python-poetry.org/docs/). Додайте й нього наступний перелік інструментів:
* python 3.9;
* Django 3.1;
* Beautiful Soup 4
* Pillow 2.7.0. 
Деактивуйте його.

---

### Завдання 3

Створіть у проекті віртуальне оточення conda з назвою test_conda та активуйте його у проекті. Додайте й нього наступний перелік інструментів:
* python 3.10;
* Django 4;
* Beautiful Soup 4
* Pillow 8.4.0.
Деактивуйте його.

---
